有冇手足知道阿仙奴今年係踢邊組？

笑口組

山口組

阿仙奴都抽你係唔撚係人

你會唔會抽般尼修咸頓水啊屌你老母

會

屌你老母用d垃圾同阿仙奴相提並論

利狗咁搶口

由你講

算係咁啦 唔係拎史雲斯黎比

唔現組？

明年請早

唔怕 愛美麗會拎歐霸冠軍